疑似狗隻肉便器大鬧吳日言IG

叫d狗入黎執番啦

喂 我地輸左未

樓主五毛！

樓主下圖你放定廣告黎

？

啲輪廓好似男人

廣告嚟，我嗰個唔係呢個廣告

相由心生 理佢咁多做咩

push

多數都好醜樣

生到3尖8角咁樣

唔好推

屌過，雞黎

呢個真
通常靚女一係黃絲和理非
一係港豬咩都唔理

真係冇幾可藍屍係靚女